證實林鄭今朝又講大話

早上
她表示，經過這次事件，會汲取教訓，確保政府日後工作更貼近民心、民情、民意，積極回應社會大眾的所思、所想、所求，最基本的第一步，是政府的施政風格需要改變，要變得更開放、更包容，聽取民意的工作要革新。這些工作刻不容緩，她會安排更多時間親自會見不同黨派、不同階層、不同背景人士，讓她保持政治觸覺，掌握社會脈搏，亦會透過不同途徑接觸年輕人。

夜晚
泛民要求緊急會議，林鄭以事忙為由拒絕。

升旗，酒會對住班權貴咪會躝出嚟囉，一般市民上街關我撚事

收皮啦7婆
夜嘛嘛事忙？
咁嘅年紀仲咁多晚上活動？

驚出醜咋！？

唔係呀，佢根本只想用武力解決
佢當然知道咁回複會令人好嬲
佢就係要年輕人發嬲在鏡頭前出現憤怒失態行為
咁佢就可以大做文章
其實依個女人個心好毒好邪惡